當你要諗你自己可以為咗枝莊做到啲乜

你已經冇咗自己

請搵返你埋沒咗嘅自己

上莊=On9

唔肯定係咪on9，但肯定係浪費生命

唔可以話係on9

但用過既時間 換咗番黎所謂既得著 係比其他地方換番黎既少

咁巴打建議做D咩 學到更多野